朋友收咗$5000限聚告票

佢諗住唔交錢

有咩留返同個官講

即刻移民
唔好交

唔交出唔到境